有冇人屋企呀媽係淨係煮兩樣餸？

星期一 煎蛋角
星期二 絲瓜炒肉片
星期三 青瓜炒肉片
星期四 蝦醬蒸肉片
星期五 食前一晚食剩既肉片
星期六日唔煮食外賣

平時我家姐做sales一個禮拜得一晚係屋企食
我見我媽每個禮拜有家姐食飯個晚就會煎多兩隻蛋
姐係家姐食親屋企飯都係食煎蛋

長期肉片

其實都會蒸白切雞食
如果係蒸雞會食足3晚

帶飯返工同事都會笑我
哇你日日食肉片既
唔使估 有肉片個飯一定係太太既

樣樣都走肉片咪即刻唔同晒囉

我屋企9成食蒸排骨，三色椒炒肉片同蒸肉餅

成年都係同一碟野

屋企成日煮雞翼

你都未食到雞翼魚蛋湯，唔好咁多抱怨啦

哇師兄你好有諗頭

笑你老母.jpg

I know that feel bro

咁誇張

依個情況已經持續左年幾有多
諗下我夜晚又返屋企食 第日返工又帶飯
Double肉片

我就係唔敢出聲

好慘

好過屋企唔煮飯

你要自己煮飯就知諗餸係幾咁麻煩

今日食薯仔黑椒牛柳粒

有呀媽煮俾你仲想點
第時大個想食都無得你食

你屋企個種又唔同講法

靜啦

個個屋企都有自己難處嫁啦
係咪要開始鬥慘大會
未係最慘個個唔可以出聲